宜家揀多次，會唔會選擇袋住先

袋咗，咪又係爛橙揀個冇咁爛嘅 （唔要袋住先

袋住先，起碼可以揀個冇689 咁衰嘅 （袋住先

肥曬又大隻老師，5毛集中地，你可以要求D乜?

你貼D圖咪重覆一大堆呀唔該！洗曬板，睇毛毛呀。

無法揀邊一個iption, 都留個言講吓理由吖

宜你老母家！

如果袋住先你估有得揀薯片?

我都知，不過如果當初袋住先，事情會唔會有唔同嘅發展?

想討論吓呢樣

唔會

因為我地係活係權力底下

有權既人唔會容許有一絲被奪權既可能存在

就好似刑期覆核事件咁

我只係想問一句
袋住先 係咪代表唔可以繼續爭取?

777同薯片任擇其一

其實意義唔大

袋住先，之所以反

舊方案: 8分1選委提名支持，就可入閘

袋住先普選方案: 要有2分之1選委提名支持，才可入閘。仲要上限3人。

名不正言不順
內定幾條友 叫咩普選